一棟住宅大廈，喺咩條件下會短時間燒至三級火

可以燒死全棟大廈嗰種

咩情況下d人最難逃生？
住宅大廈單從火三角嚟講，最缺應該係燃料？
即係以可燃雜物堵塞出口開始燒，再配以大量外來火種？但外來火種唔係剩係影響外牆咩？

唔好傻啦 咁樣得主要係耗費消防人手

京阿尼大火

密集式投

帶鎖